p牌testing

P牌 testing
岩岩過90日

LIHKG 討論區於早前推出「P牌」標記實驗性功能，經測試、收集會員意見，現時作出以下調整：

於 2019-06-01 後發表的留言，不論該會員何時註冊，如登入天數少於 90 日將一律標記為「P牌」。

明明90日唔通要91日

testing

可能要聽日

唔係改咗永久P咩

P已甩

test

點解我上左120日都仲係P